想問下點聽有無auto tune過

想問呢段片入面 阿嬌係咪auto tune過
小弟唔識聽 純粹覺得聽落好似機械人聲

究竟要幾有天份先可以keep住個水準 已經逐隻字唱都咁

演唱會一定有後製
不過可能原本條track 要改得太多
所以出現機械聲
又有可能係專登or 太求其

你係咪我媽黎 講嘅野一模一樣

咁呢條入面 阿嬌算唔算嚴重地改

睇你咩為之嚴重
因為有d 跟本就唔係用當時live 果條track 都有

早D訓喇仔

好撚難聽

我諗應該係同一條掛 唔識聽
純粹想知普遍片入面呢種聲係咪叫auto tune

老母你都係

唔係 auto tune 係十幾年前先用
而家多數係極長製作，粗製濫造或者業餘人士先用
呢d 得兩三個鐘既製作多數有後製team慢慢調

初音